11場13分，曼聯再創英超隊史新紀錄

剛剛結束的英超聯賽中，曼聯英超11輪比賽結束後僅拿到13分。

而這也是創了曼聯英超時代的最差紀錄，事實上，曼聯上一次11輪後拿到比這還低的低分還要追溯到1986年，當時曼聯11輪僅拿到11分。

英超big10

睇下拎埋英超冠軍

護級球隊黎講不俗
同樣實力既屈福特仲排緊20

黑咗哨先得13分嗰下好嘢

實力差咪實力差
屈黑哨做咩9

艾堅遜嗰場都唔黑？

你試下再講

好快拎英冠冠軍

咁剋利記姐

40分夠護級啦
咁高要求做乜

1場拎1.18分
38場拎44分